唯有光復大明帝國，香港先有出路

光你老母